其實一個人就快踏入三字頭都仲未知自己想做咩正唔正常

做緊啲唔係自己鍾意嘅工
高不成低不就

試過做自己嘅興趣 鍾意做嘅事
但係發現變咗工作就係另一回事
太多限制

但係又唔敢出去闖
因為積蓄唔多

唉 其實多唔多人渾渾噩噩就咁一世

會唔會你既生活習慣限制咗你？

多 就算啱興趣 份工總會有啲on9位慢慢令你憎佢
係香港返工文化太差

無錯

好L正常

一般黎講, 我覺得三十幾已經要係高級主任/ 經理級
你三十有多都唔知想點, 未來出唔到頭

做緊一份鍾意嘅工 但人工好低

正常，我都係咁

睇透左 以前都幾有heart
依家就係9-5 On99咁
有野就做 冇就玩手機game
老細冇野交低就準時收工
人生重點放返落放工時間仲開心
你鍾意做乜就做乜

放工返到屋企食完飯沖完涼根本無幾多時間淨

一係學其他人咁為錢打工，返到屋企先揾興趣。

一直都係為錢

人工低
無興趣
真係返工為放工

搵蕭生搞搞佢

正常
個個三十而不惑咩

如果你心做到只係為錢，就唔會出post啦